8622 華康生物醫學 大家點睇？

小弟上年中咗5手，仲未放 見到佢最近交易量突然多咗，我估係有莊趁低收緊貨，所以諗住聽日買幾萬蚊，博反彈，大家點睇？

呢隻閪股就唔好溝啦
利申：4手坐緊

機會黎啦

有留意似係想上0.3
競價入五六手先

咁你諗唔諗住放？

爆上就放
已經唔理佢

有冇可能上返招股價

招股價幾多？想入少竹玩下

睇個勢好似有莊入左場

$0.5但而家$0.16

之前咩事跌到咁低？

講到咁堅 等我聽日入幾手玩玩

上到0.2 0.3就無乜阻力直上架啦

一直都跌緊，唔係突然跌咁多，係最近多咗交易，所以我估有人收緊貨，上星期仲升咗差唔多二十%

咁突破咗先算，唔搏了

炒影子股卦

市值6400萬殼價都唔止呢個價

搏佢變另一隻南方能源

利申:南方能源受害者

係都拎8418做比較

無計啦，1573太深刻

又升

日日陰升

有無人入左？

而家仲入唔入得過

又爆

黎啦黎啦

排左0.235入唔撚到
一下爆左上0.24

而家落番少少，睇下lunch前有無機會再爆，隻野買盤不少

入完又回仲有冇機會爆上去

咁快玩完

0.24 入左2手，0.197 放晒

咁快走, 仲諗住下午會再爆

又一隻閪股 連登仔買咩死咩

Keep多陣 下午唔爆就止蝕

放哂

睇佢個勢唔似仲有得升

走把啦，無架喇

唉快到呢又冇走到

咩價位入?

$0.21 走唔走好？

樓主嘅post引咵幾多連登仔入貨

走啦 diu

啱啱開市走咗

扯左陣旗就收皮

又黎料

黎乜鬼忍痛斬左

樓主已派貨

有冇人撈左底

入左十手